香港咁多有錢佬

失業有乜好怕

問題係失業果個唔係有錢佬

做唔做野, 做咩野,
好多時都係睇過唔過到自己個關,
香港冇野做嘅人大把,
咬老綜月月去旅行都有,
屌人唔做野嘅大部分都係妒忌心理,
有錢早退休話人坐食山崩,
日做12個鐘話人奴性重,
做又屌唔做又屌,
識食腦根本香港大把機會,
你見住公屋揸林寶,
公屋50萬豪裝大有人在...
就係睇你用咩方法去搵"資源"

認同
根本係要講食腦
好多人都冇跳出個框框諗下第二D方法賺錢

搵daddy

如來佛都佛理

係架，大把人自由返工時間。
揸部靚車十點幾去office。

咬老綜如何個個月去旅行?

2005 年 單親2個女 每個月有$9,500

歷劫一吻 揭破謊言
海嘯夫婦妻揹騙綜援13罪
25/11/2005

去年南亞海嘯中，高忠強和梁惠淇夫婦在怒海中掙扎求存七小時，獲救後更上演一幕情深一吻，豈料這「高調一吻」卻令兩人一身蟻。高氏夫婦年初返港後即被揭發「假分居」，騙取單親綜援金額達十八萬元，梁惠淇更被警方拘捕。經過長達九個月的調查，警方昨日正式落案起訴梁惠淇十三項盜竊罪名，下月一日在屯門裁判法院提堂，如罪名成立最高可被判監十年。

警方發言人表示，昨日已經正式落案起訴二十七歲的梁惠淇，涉嫌違反香港法例第二百一十章第十八D條《以欺騙手段在銀行紀錄內促致記項》十三項盜竊罪名。她昨日早上返回天水圍警署報到時被落案，已獲准保釋，下周四提堂。

喝罵記者：多得你㳜
梁惠淇今年二月被警方拘捕後曾向記者高呼：「好後悔，一世唔再拎綜援。」昨日記者再次造訪她位於天水圍天澤擥寓所時，雖然屋內傳出人聲，但記者多次拍門，梁並無露面。

梁惠淇的丈夫高忠強至中午一時許帶女兒上學時，目睹記者守候，即時發狂大叫：「係呀！佢（梁）一號上庭呀！全靠多得你㳜啦，你㳜滿意啦！」隨即把女兒交付給街坊帶往幼稚園，頭也不回轉身離去。

梁惠淇和三十六歲的高忠強在九八年結為夫婦，其後誕下兩名女兒。一家四口於九九年申請失業類別綜援，金額約為八千五百元。直至○三年，梁惠淇向社署稱丈夫「失蹤」，當時只靠她一人照顧兩名年幼女兒，最後順利被安排入住公屋及獲發單親補助金，綜援金額大幅調升至九千五百多元。不過世紀海嘯卻踢爆兩人一直仍親密往來，其實高忠強並未「走路」。

向傳媒承認假分居
去年十二月，高氏夫婦到泰國蔻立旅遊時遇上大海嘯，兩人在怒海漂浮七小時後獲救，事件被傳媒廣泛報道，回港後即被人揭發利用「假分居」騙取社會福利署的單親綜援，警方更於年初接手調查。

據悉，警方發現梁在申請單親綜援後，兩夫婦仍過從甚密，更有鄰居證實高忠強經常出入天澤擥寓所，甚至在上址過夜，警方亦發現兩人有七次離境外遊的記錄，除泰國外，亦曾結伴到內地旅遊。高忠強年初在記者多番追訪下，終承認因經濟拮据，迫於無奈下欺騙綜援，而梁惠淇被警方拘捕後已放棄申領綜援。

據悉，社會福利署早前已計算梁惠淇涉嫌騙取的綜援金額約為十八萬元，至於經警方調查後，數字可能有變。社署回應指會配合警方調查，並重申綜援只會用在最有需要的市民身上，絕不容許被濫用。